★資金偷步入市 美股基金單周吸資842億

美國總統大選雖然未有最終結果，但資金似乎已偷步入市！據美國銀行引述EPFR資金流數字顯示，截至周三(4日)止1周，美股基金吸資18億美元(約842億美元)，3周以來首錄資金流入。當中，美國小型股基金吸資19億美元，大型股基金則錄得19億美元資金流出。

美股基金吸資18億美元(約842億美元)

唔怪得係咁升